# Veit.Abra.Model.Paymentreminder
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Číslo dok. | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Rows** | [**List&lt;Paymentreminderrow&gt;**](Paymentreminderrow.md) | Řádky; kolekce BO Upomínka - řádek [nepersistentní položka] | [optional] 
**DocQueueID** | **string** | Zdrojová řada; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**PeriodID** | **string** | Období; ID objektu Období [persistentní položka] | [optional] 
**OrdNumber** | **int?** | Pořadové číslo [persistentní položka] | [optional] 
**DocDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum dok. [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**NewRelatedType** | **int?** | Typ relace | [optional] 
**NewRelatedDocumentID** | **string** | ID dokladu pro připojení | [optional] 
**FirmID** | **string** | Firma; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**FirmOfficeID** | **string** | Provozovna; ID objektu Provozovna [persistentní položka] | [optional] 
**PersonID** | **string** | Osoba; ID objektu Osoba [persistentní položka] | [optional] 
**Description** | **string** | Popis [persistentní položka] | [optional] 
**AccountingType** | **int?** | Jak účtovat | [optional] 
**IsAccounted** | **bool?** | Účtováno | [optional] 
**Dirty** | **bool?** | Zakázané přepočítání | [optional] 
**CountryID** | **string** | Země; ID objektu Země [persistentní položka] | [optional] 
**CurrencyID** | **string** | Měna; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**CurrRate** | **double?** | Kurz měny [persistentní položka] | [optional] 
**RefCurrRate** | **double?** | Kurz vztažný [persistentní položka] | [optional] 
**Coef** | **int?** | Koeficient [persistentní položka] | [optional] 
**LocalCoef** | **int?** | Lokální koeficient [persistentní položka] | [optional] 
**ZoneID** | **string** | Zóna; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**LocalZoneID** | **string** | Lokální zóna; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**RefCurrencyID** | **string** | Ref.měna; ID objektu Měna | [optional] 
**LocalRefCurrencyID** | **string** | Lok.ref.měna; ID objektu Měna | [optional] 
**CurrRateInfo** | **string** | Kurz měny textově | [optional] 
**Amount** | **double?** | Celkem [persistentní položka] | [optional] 
**LocalAmount** | **double?** | Celkem lokálně [persistentní položka] | [optional] 
**AddressID** | **string** | Vlastní adresa; ID objektu Adresa [persistentní položka] | [optional] 
**TotalRounding** | **int?** | Zaokrouhlení celkové [persistentní položka] | [optional] 
**RoundingAmount** | **double?** | Hal. [persistentní položka] | [optional] 
**LocalRoundingAmount** | **double?** | Hal.vyr.lok. [persistentní položka] | [optional] 
**PenaltyPercent** | **double?** | Úrok z prodlení [%] [persistentní položka] | [optional] 
**DocOrder** | **int?** | Pořadové číslo dokl. k fak. [persistentní položka] | [optional] 
**Calculating** | **bool?** | Probíhá přepočet | [optional] 
**IsPenaltyFromRateTable** | **bool?** | Úrok z prodlení na řádku [persistentní položka] | [optional] 
**IssuedInvoiceID** | **string** | Sankční faktura; ID objektu Faktura vydaná [persistentní položka] | [optional] 
**LastPenaltyInvoice** | **string** | Poslední sankční faktura; ID objektu Sankční faktura | [optional] 
**SendingStatus** | **bool?** | Odesláno [persistentní položka] | [optional] 
**EmailSentID** | **string** | Odeslaný e-mail; ID objektu Odeslaný e-mail [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Vytvořeno [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Opraveno [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

